原來可以咁野幫還押手足

早前有po介紹過呢間黃到金既網店Jimmy Jungle

跟手係FB搵下，竟然只有2820人like

再碌落啲，見到佢地係真係做實事，目前已經幫到42位還押手足

再睇下點樣佢地點幫到手足，佢地有推出還押手足零食計劃直接幫到手足，或者係佢地網店支持下佢地

詳情請上

最後，雖然疫情嚴重但日日都有還押手足上庭，可以既盡量到場聲援，今日聽聞有手足上庭喊又望向公眾席希望各位可以盡點綿力幫下手足，至少like佢地FB支持下

開始日日都有還押幾個月手足上庭

佢website話暫時籌夠數
無得再課金

我就唯有轉而入手自己想食嘅零食
幫襯黃店

想捐都無機會捐

係，幫襯下佢地先

希望做唔住嘅黃店推出飯券"預先付款"

推

推...點樣捐錢?

暫時停止咗，但係佢地網店購物都幫到佢地

手足要健康

push

入面生活一啲都唔好過，捐少少已經幫到好多

留名

【#上庭聲援 - 4 月 2 日 星期四】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［司法機構最新公告]
［20200401 被捕個案跟進情況］

🕤09:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#嚴舜儀署理主任裁判官
👥陳,陳,林,劉,莫(16-26) 🛑其中4人已還押逾50天（#20200204油麻地 / #20200205油麻地 縱火、管有攻擊性武器:酒店事件；損壞馬路；玻璃樽內有易燃液體）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️#吳重儀裁判官
👥鄭,陳(20)🛑陳已還押逾140天（#1111大埔 襲警、管有攻擊性武器）

🕝14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️#梁嘉琪裁判官
👤湯(28)🛑已還押逾110天（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#徐綺薇署理主任裁判官
👤姚(23)🛑已還押逾165天（#0914牛頭角 普通襲擊:遭尹廣培扯頭套後涉打該名男子）
👥黃(29),陳(58)🛑已還押逾140天（#1109將軍澳 普通襲擊、有意圖而傷人）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👥9名手足(12-27)🛑其中4人已還押逾140天（#1111大埔 鐵路上放置物品、管有攻擊性武器等）
🕞15:30
👤鄧(24)（#1209大埔 企圖管有攻擊性武器:警員喬裝速遞員，交收時將人拘捕，從未簽收(投射器、彈珠)）

📜書面裁決🛑不設旁聽🛑
🕞 15：00
🏛高 等 法 院 3 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️#潘兆初首席法官
👨🏻‍⚖️#林文瀚上訴庭副庭長
👨🏻‍⚖️#麥機智上訴庭副庭長

岑永根 與 警務處處長 與 楊、陳、洪、陳
(警方是否需要搜查令以檢視被捕人士手機)

註**疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友進入🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️
(20：38更新)

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

From 被捕人士關注組

THANKS!!

屌你老母推下呢啲有用post啦含家產

Push

照買佢啲零食

幫手足

pish

lm

PUSH

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

點會係時事台

唔知開咩台好

tui

推推推

正呀 ！ 我要買100000 包 m &m

支持手足啊

有用post就無人推

推爆

推！

推，與其鬥黃，不如出力幫手足

人地都係黃店，幫到手足就最好啦

買野食請下手足食啦......

有錢出錢，有力出力

Tui

其實呢個零食盒真係幫到手
裡面無淡好食，除左零食盒之外
仲有一日一餐 一日兩餐 一日三餐既私飯幫手
另外想手足好 要入埋16包煙一個月比佢地
佢地用煙可以換到其他零食

仲有日用品洗頭水個啲都好缺，見過其他po有講緊供一個手足私飯要千幾一個月，未必個個都俾得起呢個相對地易做

jimmy jungle

真黃店 一定要幫手

一日一餐都成3千

知唔知邊度有定期提供私飯俾手足

推 要多啲人知

咁就叫幫到手足咪又係要坐，仲以為咩方法救手足

咁你有冇咩更好既提議幫到手足？

唔嬲都係全民勇武/罷工，不過香港人又點會做到，個個食黃店當主線抗爭，仲要食得柒過人，食黎食去都係個幾間，搞到細鋪做唔住，俾人恰到上心口都唔識反抗

咁佢地就唔使坐？等光復呢段時間唔使食？

贏咗就唔駛坐，但個個當食黃店做主線，當有付出，事實上影響力係細，想真係救到手足根本唔可行，到千幾位手足要坐嗰陣，班香港人咪又係剩係識嬲，根本乜柒都做唔到，再唔係咪去聲援佢地，唔講仲以為愈多人聲援就唔駛坐

好有心
買零食先！

有頭髮邊個想做癩痢，全民罷工依家都做唔到啦係咁炒人，唔係話唔做，係我地要做既事難度太高唔係今日話做聽日衝出去就做到

當日去polyu救學生都號召到好多和理非出去，結果呢？

呢排好多1117，1118手足上庭，佢地由當日被捕還押至今，與其係度放負不如實際啲去聲援下佢地

721

養撚到成個大哥咁坐監

咁所以香港人咪注定抗爭唔到，上庭嗰班做晒condom，唔係話食黃店 聲援無用，而係做完都幫唔到手足，個個都想人地付出，自己就喺屋企睇下live咁，邊會抗爭到，就算柒婆聽日強推23條，香港人咪又係識嬲，根本行唔到多一步

慘 入去受 食呢啲零食
邵家臻都屌過齋

咁你覺得我地依家可以點樣做？香港人會百屌成材所以係咁屌？

如果ching比較有錢想資助多啲，可以考慮供私飯，上面有人講一日一餐3000

一日一餐3000 自己都食唔起
不了

咁你能力有限咪支持下零食盒

唔洗講野 like硬

俾多啲日用品搞掂先俾零食啦

日月品只係細數
如果大家有心幫 幫手買私飯

多謝樓豬手足
請大家盡做
加油

推

手足唔係condom

推1

推2

推3

推4

推5

推呀

Pish

食零食都唔健康啦

要手足係裡面同福利官申請私飯
然後外面既人幫佢比錢
印象中有間叫 美孚冰室
如果有私飯 日子好過好多
另外每個月入16包煙
煙係裡面買到好多野

推推

幫你推

又係拎住啲錢完全唔用
廿幾萬開頭又廿幾萬收尾
等睇連登仔屌到個基金同612一樣，唔撚用

上面咪有人放咗佢地用錢嘅情況

用得咁少，你擺銀行收息啦
612基金嗰陣係咁屌的

LM

好有意義 推

做又屌唔做又屌

我覺得就不完美可接受要改善

佢寫住幫咗40個手足喎，612有冇？

up

留名支持

612都有幫架……比埋零食私飯入書同煙都比

721 831 101 1111

puah

疊單問, 支足捐唔捐得過 ?

支持支持

推推推
感謝樓主

已落單 正！

裡面情況好差咖
還押幾十日果d都仲話頂得住
有d case成年既還押期
入面d野望到都食唔落
又勁多黑社會啊叔偷你野

剛落單！推

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

幫襯左

連登好多五毛藍絲，po沉底係好正常，唔好灰心呀好多人都好似你地咁默默堅持緊

推唔到

已課金

啲零食都係畀入面啲大佬收曬

煙個啲呢？

我嗰度冇煙

如果送煙會收到？

成人監房可以

你覺得我地可以做啲咩幫手足？

寫多啲信,關心多啲

辛苦手足物質上係咪除咗煙同私飯其他都唔會直接到手足手？